覺唔覺得周浩鼎把聲成個呀叔咁

咁佢唔係阿叔係乜？

佢咁既樣 你想佢開口講野變成周庭把聲先正常？

我都想好似佢咁型，大家都係年青人
點解佢可以日日講大話都咁順風順水